異地戀送咩聖誕禮物好

大概半年見一次 想送份深刻得黎唔俗套既禮物
如果買手璉 上面刻住琪琪 會唔會好娘？定刻返佢韓文名好d
有其他禮物既意見都歡迎提出

送dildo

買手璉 上面刻住琳琳

緊係送袋啦

天氣凍 送頂帽俾佢

自己飛過去做禮物

尾指

同新伴侶嘅親密合照

閪照

送我俾佢。

送一大盒 condom

唔理對方係男朋友/女朋友都一定啱用&有個快樂聖誕

送袋

假鳩/假閪

送condom比佢同我用

岩 偷食還偷食 起馬唔會大住個肚番黎

邊個琳琳

佢好似咩色咩款既帽都有..

每年都飛 實估到

今年要隔離 佢估你唔到啦

？

有病？

感建分

講完有冇笑。